[緊急] 再唔做呢2樣野，聽日為求封關既三罷行動注定人單勢孤

其實好多人都唔知聽日初五有三罷行動 初五三罷既消息多數只停留左係連登同TG
好多冇用呢2個App既人根本唔知初五有三罷 亦唔知今次三罷既意義
再唔做以下呢2樣野，聽日三罷行動注定人單勢孤
1. 街頭宣傳
仲記唔記得8.5點解咁多人出黎罷工？其中一個原因係有充足既街頭宣傳，eg 派傳單、貼罷工資訊上連儂牆、Airdrop...令到冇連登既淺黃、未退休既銀髮族都知當日有罷工同參與
要令到冇用呢2個App既人參與罷工，一定要有足夠既街頭宣傳
而今次三罷涉及衛生同個人健康問題，相信已令到埋部份藍絲都開始擔心 唔封關會影響自身安危，宣傳品可能有機會打動佢地參與
特別建議：將初五三罷既消息貼上連儂牆，除左行動海報，建議貼埋行動既意義同目的做解說，打動淺藍一齊參與。初四好多印刷舖仲未開，有printer既朋友麻煩多多幫手。另外，因衛生問題，唔鼓勵派傳單，可改為Airdrop。

2. 網上表態
有一班人知道聽日有三罷行動但唔夠膽罷工
但如果大家都係 IG / FB表態會罷，相信會令到仲猶疑緊罷唔罷既人一齊罷 到時就有更多人參與，成功逼令政府封關既機會大增

距離初五得返唔夠9個鐘，距離大部份人今晚去完街開始返屋企仲有3、4個鐘!
請各社區有Printer既人準備print文宣+貼去連儂牆，多你一張Poster多好多!
香港人抗疫

只有燒到埋身
啲人先會做嘢

觀塘呀！好需要街頭宣傳
聽日我諗好多同路人都會焗住照番
佢地可能需要助攻
利申 我罷

airdrop好

其他區都需要宣傳吖

各區嘅朋友一起罷

P

推

Push